深圳灣口岸懷疑有炸彈 警急召拆彈專家

上午11時左右，有消息傳出，一地兩檢的深圳灣口岸，男廁附近垃圾桶有可疑物品，懷疑是爆炸品。警方接報大為緊張，已經召爆炸品處理課到場檢視；消防員亦到場戒備。

---
屌老豆搵仔嗰啲全部同我出嚟道歉

Source:

推

今晚我都支持佢

好彩從來冇屌過

做到野

支人勿近

支持，無壓力既政府唔識做野

發現左就冇嫁啦

支持

希望會爆

push

不割

支爆近了

多謝手足

封關就岩啦屌.. 支持

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

壓力煲炸彈成本776元 「基地」製作教學

炸彈唔一定要喺真 個關就封左

老豆搵仔

一定唔割 感激不盡

個炸彈都冇爆
算乜撚野炸彈

錫啖先

都未爆道咩歉

掉鞋盒最好用繩綁住以防個蓋鬆開
推薦用電線，夠實
仲有唔好隨便咁掉
要掉在安全既地方

核彈都唔割

爆咗先出嚟講啦

未爆出嚟講咪畀警察捷足先登囉

炸佢老母西

要封關先有用

無論係邊個做都好，炸撚死班冚家剷！

嚟緊應該好多紙皮盒

sor我認錯以為你個講字
老豆做得好
支持你

未過到關就比香港人炸死，香港人好危險

千祈咪放埋蝗肛 羅湖 高鐵站

支持老豆

發現咗都可以爆架啫

撐老豆

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

我割席
咁都比狗發現到
有冇搞錯